[I/A]Dragalia lost ～我想要狗女 (74)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

轉貼下巴哈同NGA D野先:

引用『[一个建议] 刷火帝国Boss残血请停手

火苦火法過真風龍仲有成分鐘淨

風屬得4星風弓

火超5場 4832370

火法

寶寶

屌入隧道斷左

算,唔打住
要去食飯

龍喜愛圖無左狗女既

50環

住醫院好爽

私院/公院隔離病房就話姐
平時附近咁多老退化伯伯 點訓

屌你首抽表無撚埋

我直接用返上個POST黎整POST架

打左6場 得兩塊刀板
過關北上 唔7打了

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

搵人加返中東佬同狗女落去啦

唔識整gif
Upload左去呢個網

突滿狗女 真龍卡

123

唔打手ge?

okay啦...唔係好恐怖姐.....好似...

有冇EX 100秒/0死

純粹要錄普攻傷害

首選定其次先

身邊全部後生仔

paed hater好後生

銀活動銀章刷咩關最多？

團體中級

11歲?

下下都開技咁連擊都唔勁?

講落又真係唔係好勁，大家都係俾佢個淫樣迷惑左

咩電話 咁流暢

打機一定要玩女角!

Ya i ya i ya i ya i ya
首歌有冇link

Paediatrics & Adolescen

18以下

Iphone 8 plus

全部20幾歲好冇

LOOP!

夜晚有咩做

中級要點打先唔飛上天?

同公公玩護士PLAY

24%龍化 5秒完場喎清

玩龍胖

夜勤病棟

講錯 15秒完場
初級先係5秒

咁冇嘢了，打街場唔係全部人一開波變龍

我依家先200金章

冇啦冇啦
實趕唔切啦

4星三階武器合唔合好？

玩模擬抽獎2000美金先中中東佬

養生

430>520

買咗舊三文魚連皮
仲有鱗點好 照煎？

連鱗

要刷好快啫
我琴日已經刷爆晒金銀章
留個銅章解日任

WTF

連鱗炸啦重問

仆街 D人用龍化卡 不過唔撚變龍係咪玩法

比你變龍

屌 岩岩單抽中左隻阿耆尼

阿耆尼4突 vs 狗女3突

點揀好

刷一場初級幾秒
load 就load 2分鐘

D撚樣連初級都可以俾佢飛起

阿老泥4凸

冇材料炸 切咗佢會唔會好啲

蛋同面粉都無

俾我會DUM鳩左佢

就咁刺身食

想知係咪得我一個喺呢個pool乜鳩都抽唔到

比多廿抽有啦

幾%

直接火燒算啦

我都係不停追最後先比我追到中東劍
狗女一樣未出

大師你唔係呀嘛
1場EX都100金章wo

仲追唔追

岩岩出左皇冠 reset左機率
唔追了

100抽得張莉莉符 火鳥都冇

追左40抽未

我正式宣佈狗女係雞

G持

課左8000石 頭10抽皇冠reset左機率
屌

即刻HOLD住

都話連埋12月個8000 聖誕抽爆佢

120 抽2張5星卡同3000眼淚

你仲有老夫陪你

o岩

切咗佢層皮
繼白貓post 呢度會變成第二個app台飲食post

掛住追帝國

日日眼淚洗面就嚟要斬咗個ac佢

究竟D人點升咁多角滿LV角 一場成長路冇每日獎都2粒金

圖呢

三文魚成日形住

煎黎食好腥

聖誕角一家2係垃圾

熟3文係好腥

唔好刷成長之路

每日打一次夠

你刷得多其他任自然LVL UP

如無意外

唔會有新角

轉哂聖誕裝

其實我覺得新鮮腥過雪 不過廿太文雞幾抵屌

唔急啦3000金
手上咁多毛, 一日就KO到

DEEP FRIED

先叫入到口

係想過真龍都要突隻狗妹

但係你打咩帝國果D帶垃圾分分鐘打唔嬴

咁快上黑椒

煎出黎黑架巴

四葉 參上！！！！！！

D毛用黎打帝國仲抵
不過諗住等佢出D仲抵既黎打

.GUN

咁勁都過唔到真龍? 唔會啦

所有日任除咗龍同帝國都帶隊升嘅入去
今次活動送好多金色 好易升

之前用緊4星屬武

等佢送最抵

2599攻
點跟

又唔會喎 咁葉一陣冇咁腥

係爭鮮買?

百佳

冇2800攻 先充錢呀

咁睇唔開

勇士

中國淡水

偷巴睇路

應該差唔多
爭鮮叫紅樽我諗百佳頂盡叫藍樽

想問下你地係會單抽定係10抽架? 30連抽左乜都唔中好灰

唔使灰,仲有70抽就必中5星

挪威

30連就灰

佢講就信

比我30連會灰
20下冇中已經懷疑壞咗

下次去番樓上買算

根本隻嘢就冇放入pool

今晚幾時打?
@飛鼠 日文 小心 飛雲

我係60連先爆發 直出3隻5星
前面50抽0隻5星

屌...公司賣緊隻

FROM挪威

但未完

PROCESSED IN CHINA

重點佢話係野生

不要放棄,只要你還有夢想

咁就仆街啦
仲要野生

我有客

買黎比狗食ONLY

狗都會生蟲嫁

想知名

醫院飯好撚難食

有護士比你送飯重想點

我今晚機時都得

有護士餵仲想點

佢想要男護

今次咁易

戰貨我抽哂先換

有冇EX街場

睇錯ex仆街場

3394784 龍化

夠戰貨咩

30血 唔要都冇所謂啦

打嚕咁易

廿蚊當跌咗

轉食牛都無咁嬲

我煮好飯了
有咸蛋蒸肉餅 小咸魚 菜心

熟3文

煙燻THE BEST

-1

話keep住屙黑屎 搏醫生探肛

我淨係想章同龍一齊搞掂 唔洗再哂時間

係咪無人打EX喇...痴線

我彩唔鐘意食肉餅
但今晚醫院飯就係肉餅

我最鐘意肉餅

成味餸個重點係咸蛋
得一粒 次次我都私吞

慢慢黎

真龍實際作用又唔係特別好

唔好又咁重本

我中完第2隻果時RESET完 即刻中第3隻

一分鐘無人開街

黎!

黃腳 巴

個肉餅味好似嘔吐物

你未食過好肉餅

波餅

我講醫院個個

可能真係嘔吐物嚟

邊間醫院
住過qe幾日都唔要早餐 早餐先嘔吐物

不要再話了

威耳c

聽朝早餐係豬強包

Qe麥皮

水泥黎

9:30後

我直接話唔要早餐 寧願唔食

之前爆肺住北大魚生 啲野ok

爆肺....
深喉玩咁大

威記D野我記得幾OK

淨係去開qe

真風龍 3分9秒
好威呢

睇字都有少少想嘔

我肉餅你信唔信

似麥包

EX
4190511

隨意打

@黃腳巴

肉餅麥包

首先要打出EX....

勁煩

FD底一齊打唔好咩

想打埋出街

難得孖DAY

我仲心諗果頭打完咁快有第2場

兩場高級出...好怪咩

要有EX權先入到EX, 真心SAD

其實我打完程巴個ex就熄左game食野

跟

餓住搭車追post見到上面講三文魚

好彩打一場高就出左

EX 006-4083

你入黎我地果到

睇我個肉餅

我一陣出去食串串

無位喎

四川嘢?

760-8515

高級街場無人打手
打到去BREAK都未爆手/翼

咁正

有ex了, 有無場?

程大佬果場仲順手100秒埋
大神

街場高級仲打得耐過EX

拎埋稱號 第1次拎到 前兩次都拎唔到 唔該岩岩3位師兄

求100s

無場

-1 wo

4星火法

我諗佢話自己岩岩打完自己未有EX場

拎左稱 可以輕鬆打EX了

純火隊

岩岩有 滿左

本身諗住最後先搞個稱 點知係度是但入間房都拎到

純火呀

純水差水槍

抽

EX 24% 796 5781

咁樣
我又諗一諗

聖誕出雙暗角

先每屬三隻五星

咪送咗隻水槍

我屌 儲到5.5%一張垃圾5星卡收我皮

我要好似J4個隻水龍槍

聖誕d囡囡一定好撚正

-2-2

聖誕出5屬各1隻5星

加多隻額外暗屬

每屬四五星

Sh

程巴好想要暗劍

一分鐘

我ex已經連續輸左5場

全部5星角換聖誕裝又可以再出黎扮新角

一心巴玩成點
有咩角咩龍?

渣ga

點解唔入依度D場

絕對要贏好正

Dra ga

岩呀

隻水龍槍型係幾型 仲好似冇咩人用

劍系stack buff

最鐘意疊野

啲人次次打到一半死晒 打撚咩

🍊

疊到33層咪好鬆化囉

分身有

要配快速集龍化

差80個金就搞掂了

配卡都係十層

等佢開多d環先

開多五環

冇用火鳥救佢地咩

打晒銅銀 但得200幾金
唔夠戰力打唔到高級
打中級每場得3金

求其升隻上40環啦

有冇人刷EX/中級

今次想抽狗妹抽唔到
不過無課黎講我收貨鳥

哈哈哈

火法呀!!!!!!!

巴打你走先

你會唔會覺得你太多5星?

OK啦

EX 24% 645-5924

咁我應該係FLO最爛運氣player

WOW 中東!

滿突不死鳥

冇房

我想比大家欣賞下我個龍box

曬扑

靚！

其實打高級+EX打到2500金以上
就應該全力打中級打銀
齊銀個日應該夠金

好似係咁?

好正

不過又要打戰貨抽野
得閒打高級, 再0體0毛打戰貨又好吸引

到底我是如何生存

有不死鳥都好啦

一隻攻龍都冇 解放唔到風法

EX龍化團144 8801

我就打夠曬章,但最後一條龍都仲未抽到

3000金章左仲未解到100秒同3冠
係咪我技術問題

100秒好易喎 係3冠煩D姐

100秒, 得閒入下4幻神EX場輕鬆KO

你有無裝龍化卡?

點解EX咁難洗!

平均2-3場高級出1次EX

仲要完成埋100秒

有用突滿活動卡+24%龍化
一陣入返巴打開既場先

之前你入街場打100s?

暫時3場都冇

多數入街場刷章

仲有千零金完全打完
淨係用毛入 又可以養生

用緊把5星1階4突劍呃飯食

我都係

唔夠火料

街場撞正4個都龍化個機率好低
po房id上嚟/上kekeke 好快有大佬幫你

刷初級十場..要龍化 連刷先好入
558-2217

EX唔好街場, 太伏了

EX 417-8461

-2

好灰 單抽冇彩

好灰 6合彩唔中

打EX章要點配
有無巴打可以帶我1分鐘clear

阿耆尼招技
真係世界第一垃圾黎

NPC 3隻帶2星龍化卡
同埋係100秒

打佢龍化條就冇先會開 慢到仆街

然後隻王已經走撚左
佢扔空氣

今晚係咪開兩抬打真龍？

@日文，飛雲，小心，4葉，英文唔識串

-1-1-1-1

我打得

好彩6合彩我中

EX

刷中級十場..要龍化 連刷先好入
3598506

我都想打，凌晨一點跟機得唔得

差一位夠兩抬

重有冇多一位巴打可打？

中級 龍化 十場 170-6101
求高攻巴打carry

重來沒我份..

入

今日好似重有個英文名既巴打，唔記得乜名

EX
595-5743

544-1775

媽呀
仲差兩百幾條古雀毛呀

EX龍化右手團 419 9571 目標100秒內

我差20粒火帝金章就升屬武,聽日先打

-3

屌終於玩到

多15分鐘開

@日文，4葉，雞巴，飛雲，小心

得既我準備

開局GOGOGO!

老任high high high

狗女唔好手多多走去突
齊哂先突

有無場打

依家開局有好多抽？

CLS 7隻5星咁好手氣

淘寶GA啦

知道 係咪主要衝主線

我OK

OK

EX 龍化 輕鬆打
611-2992

Ok

EX龍化右手團 854 4083

係咪D人開始肝完個活動
又小人返

太簡單
完

禮拜五六日係咁

活動先

點打先唔會飛起

一定會起飛
但飛前BREAK可以一直打到佢

今日試用youtube，睇下有冇問題

點打都飛架WO

agger簡單到可以solo

後補OK

EX都未關開

*未開

真龍
7132034

話時話，大家用哂官方送既靈灰未
仲有一堆係手等住用

仲有百零個
狂用緊

有冇CHING狂FARM風帝

ex 480-6509

開驚到而家未試過回毛

stream starting soon?

差40金章畢業

無畫面

480p

得480P

雞巴 or 飛雲 enter

好朦...

渣GA

最少都720p la

ex 480-6509
-1

i reset, wait

我有, 不過無開聲

等佢地開場

龍化EX 993-7248

EX龍化
6523327

EX 有無巴打幫手打100秒
825-2513

2433547

JOIN你

我退左想join你

你開

龍化EX 140-6530

好清

都唔係開左好耐驚姐你

畢業了，休息十天

真心有d想升隻新火法

升

想問下依家咩關多火銅珠跌？
升緊尊環衝戰力

1269587

等星期日一 中級火遺
星期二 高級火遺

ok?

用緊手機直播定模擬器?

咁即係要等星期日先打到上級
依家得5200戰力

手機

打住銀章先囉
金章打埋EX應該1-2日KO到

8278908

android or iphone ? 點做直播架

2個鐘打左1000金章....

龍化 EX 454 5729

iphone
need

iphone apower mirror app

streamlabs OBS desktop

EX
0725498

即係mirror iphone screen去desktop 再用obs做streaming?

銅銀章我都打晒啦 差2800金章

WTF

係

bug

3115646

求中級/初級龍化連開

玩到CHAPTER 2 D 自己友唔閃技係咁死

always

咁點三星過

6331505

其實你今日應該全力打光遺?
你有5星光補

龍化 EX 346 6797

不過主線又要推下
推到某D關先會開function出黎...

5173440

岩岩做乜事
禁到手機mon爆都郁唔到

我邊夠打EVENT 住其實

試下先，活動送4星角+5星龍

戰力幾多now?

EX 龍化 24% 右手
求 三冠
256-3015

幾時改返個BUG

求其過左先 跟住開協力就瘋狂刷黃金之道/成長之道脫離左永動機mode先

7602499

3342...

可以打初級換銅章 應該都有唔少人入

姐係狂打CO-OP? 但鬼返15個鍾夠唔夠

...

EX 龍化 24% 右手
求 三冠
256-3015

-2

2火短夠hit

5963114

me想贏...

其實d 2星護符係咪除左龍族袐藥之外 其餘全部都食得？

有無師兄可以帶打真龍一場

4150937

no flag

i try 1080p

你應該盡谷個戰力先 揀4隻唔同屬既角一齊平均咁練谷得最快 聽日12點~2點狂刷光遺

我打關ex先 等等

無限蓄氣又幾正ge....
點解法師無

醫院wifi冇左世界末日呀

我得5*女 同5*光

死得未

充錢呀

冇得上youtube8睇咸網

而家係咁

笑死我

夠做架啦 po你個box黎cc

0933107

贏左?

其實你地打之前紫圈講定每人企邊個方位,咪唔會撞埋一齊囉

開左？

佢地心靈相通

你隔離咪有男病人囉

衝左主線先

唔要3次元 只愛動漫女女

5714963

1080p

7048069 龍化24 右手 100秒

有石STRONG HOLD
等下個pool再睇下抽唔抽

推到戰力4000, 打光遺跡中級
聽日暗屬完全唔會去刷

畢曬業喇

0779680

終於都過關了

啲石位樹位好撚狗

-2 求其打

岩岩開咗10分鐘都無人
再刷ex出嚟先

感謝

留石, 睇下下個月出咩新風角,
再睇下打水raid boss夠唔夠打
不過應該又送4星活動風角

無人join放街場

無人join ge話
放KEKEKE也好

0453464

咁照番你而家個擺法 3火角+光奶 盡谷呢4隻 好似打到主線2章就會開協力 狂刷成長+黃金 40lv前都係任升

隻火主咩配置

龍化 EX 516 8417

9743760

谷到4000戰力, 打光遺跡中級刷下珠
主線打到咁上下就開埋龍任
打光龍
再升光補環
之後打好多協力關, 用光補好開心了

唔洗而家抽下狗女試下突?

伏已中

2061983 ex 24龍化 100s

用暗 cls

2729109

唔係咁易抽GA (0.5%狗女......)
仲要夠5隻先好5合1

過咗了
呢度無人嚟既

5184282

嗚呀

8484934

只差一點點即可以.....

近

四葉加油呀

9746535

隻火短飛左去另一邊自己獨食紅十字 ?

我場場都盡力了

youtube好過 twitch

0 drop frame

6968321

仲會自動SAVE

咩情況
今時今日打火龍超D人都可以死Q哂

叫TAMI果個自己反省下啦

仲未係好感覺到豕野係好勁

中級 龍化 24%
連刷 15場
314-5178

0853192

中級 龍化 24%
連刷 15場
314-5178
-1

想肝GBF

照咁計
今次活動龍竟然係血龍
下次水活動仲唔係UP奶!？

唔係木奶就木斧啦

5014984

斷線

岩岩DOWN隻GAME 刷首抽刷到想死

斷咗

以為我斷TIM

中級 龍化 24%
連刷 15場
294-3284

頭先斷線

真龍團仲有冇位
就返到屋企

人多到好似開到兩圍
cls

2543202

有位

開兩圍

搭緊𨋢

好忙呀, 放左工就要刷活動, 冇時間上水

好想要弓女女呀

中級 龍化 24%
連刷 13場
404-7686

巴哈仔真係由開game老點到而家
不過今次都叫有d譜
唔係推光斧暗弓

真龍團 I am ready

遲咗玩無活動火龍,又無5星龍可以用咩挑100秒

真心有疑問，大家每日會打幾多場成長/黃金？
因為我每日打完各兩場，拎咗個獎勵之後，
我就會打其他關算
而家先Lv59

6018872

我到底幾時先打得贏真龍

裝最高攻條龍囉

SOR
成日累街坊

成長2場..黃金好撚多場

用滿突老夫打真火龍

莉莉no1

1場成長
無限場黃金

6204958

不存在

有2隻老夫 準備有3粒金鋼晶

尊 or 短
live

LV打打下會升，錢同素材需求最大
地獄嚟

成長拎黃金去升人 唔好咩

想問老夫喺咪40%攻火龍

一黎活動送好多黃金
二黎打其他關 遲早都會80

打黃金係為左唔夠戰力入關果時推上去
唔會長打

我有點3隻

7036286

水20攻20血

想問下點解大家打咁多場黃金？
我只打兩場係因為拎完獎勵14400x2之後，
之後每打一場都少好多錢

打到夠錢

嘩咁啲體咪燒得勁快

ex 24％
706－4476

突爆咗 30血30攻

無計啦 整5星屬武要百幾二百萬錢
都要刷架

一場得嗰7000左右
當我臭四？

中級 龍化 24%
連刷 9 場
806-5534

成長只打兩場
無聊無咩做就打錢關
錢💰好重要

我新手時都係咁諗
覺得大把錢啦我係李嘉誠

而家

我以為講冰龍
名最後一隻字 芙

好心佢出ex 成長同錢關啦
成長平均得果2-3粒金晶 搵鬼刷

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

唔知唔好亂講
多d虛心請教四葉巴!

真龍我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係咁邊有人做課長

冇

no death

終於1400攻, 求carry帶打ex1分鐘

唔要了 要肝GBF
有冇人補位

有

你呢隻水屬黎

雙火短

喔 波菜東

巴打坐左幾耐

等下次出返火龍先

7446030

係咪五十個post之前lag 而家先覆到

屌

火短世界第一,中東佬不了

我見有條友單人推post
禁f5禁禁下部機停左

中東佬？練緊佢打真龍

0392256

係咪澱解質飲品

火主機體

識貨

3073727

仲有無真龍團?

用中東佬試下

冇利維冇得玩

機會到了

入

0878101

中級 龍化 24%
連刷 3 場
478-6943

有無人打活動關打完就卡住係關入面出唔返去要重開驚先得？

你黎
我休息

5431394

係咪聽𡁵音樂

thx 雞巴

係呀

真龍門檻係幾多戰

2200攻以上
真龍卡

0055371

有無人ex 0死 7958911

中級 龍化 24%
連刷 最後 4 場
834-0309

斷線

多謝課長令我有遊戲玩

點跟

個7%比個王冠搞冇左...

係時候要逼害男主啦

唔該晒幻神們

謝

今日唔見 飛雲巴

其他人?

重有冇其他人要打？

冇就早收工

有，收緊工，一點得唔得

龍化 EX 814 5614

雞巴

雙火短打到條龍叫春

最快時間

有可能1分鐘

出現了

巴哈三分鐘 其實真係有機?

4頁贏左?

冇可能

我地都齊裝突爆

條數點叫都唔得

有機我覺得可能真係唔係掛

想試下出巨人前入break，個sequence 就會變咗，時間睇下可以推到幾多

試一場我地4個

如果有位的話我想打埋兩個每週箱
冇都冇所謂 過到已經好開心

想打埋兩個箱
冇雷鷹唯有農真龍

唔避打都唔得啦

你隻火補都齊裝

到時有人叫春鎖咗就知

冇得逼害了

@日巴，小心，飛雲

有新片

我開場 5890404

5790404

-2 -2

所以根本冇可能3分鐘

0114712

幻神有冇試過用狗女
今日同台仔打
見佢火燒到條真龍
唔知勁唔勁
btw自己負評自己

5413902

真係好似有可能

幻神都抽唔中狗女
我都係

求幫手EX 100秒內
937-2195

終於打齊五星3階料 差錢

真係唔同晒

我有~不過LV未升到100 同親密未滿

應該真係打到三分鐘以內
我隻奶冇升頂 佢地奶係50環full武

可以再快啲

咁2分鐘真係有可能

3分鐘你地計下個傷點打得出

佢重要係2尊加4星火短，得2500攻

我哋連巨人都無出

你睇佢個video，巨人出埋

我地打到巨人都唔出

錄比佢地睇

佢隻尊得2700攻

抽左幾十抽都唔中5星火角 想喊
只想要5星火角姐

我地直播都有，真係唔怕俾人睇

試多場？

佢哋會話我哋隻未課夠，唔識玩

幾十抽咋 信用卡召喚

1677770

等睇鎖acc

餵完一棵四葉草~要重開先可以再餵...
唔通我真係要重開廿次

幻神們好癲呀

事源有巴打post 左條片上巴哈"真風龍 3分9秒", 有人懷疑是外掛，叫片主開全隊傷害來証明，所以片主再錄一段來打他們的臉。

玩家A: 邊條粉腸講話係外掛既,同我站出黎
玩家B: 你地做唔到既野 唔代表人地做唔到 唔好坐井觀天

連抽哂D 4星火角 火法 火斧 火劍 就係唔中5星

0152263

EX 586-3942

中級刷銀章
連開25場
7741419

Live

7884977

9352137

幻神們點睇

9034277

2分鐘最多

仲諗住3冠埋

break too fast

3915956

如果咁
邊個位龍化好?

break at just before stone man

at break?

1578787

真龍團有冇補位
想過兩場

4767474

跟機

幻神帶唔帶

變龍擋唔到

bug 秒打

我換個入，今晚要早d收

秒殺

刷中級十場 帶龍化 4089725

我都唔打 好巴接力

1581454

飛鼠巴打唔打

小心巴，重差一個

打到1點

Spawn 入

打~

4633683

啱啱開錯場 刷中級 5531917

好巴入

我去裝杯水

5858171

2024064

有冇人掛住我
冇既話我轉頭再問

隔兩日冇打，條真龍好似醒咗咁多

岩岩北上回來
今日都沒玩龍胖 唔開心

搵人整BOT每等佢覆都回佢一次冇

5300792

1268608

點解會打人

6810230

1094025

EX 龍化 不死 677-8069 -1

我錯

5236603

EX 龍化 不死 677-8069 -1
求幫忙

佢紫圈企太近易中BUG

4465090

差啲

2853310

終於街場100秒

6547464

打埋呢場

對唔住我戇鳩咗

聽日再打

謝啦

辛苦晒幻神們

聽晚要3點，唔使預我，應該攞唔到個箱

次次都差幾秒

我睇返你地講台仔話3:00 打到真龍

原來係用3分鐘14妙打贏，唔係時間 3:14 打贏

咁差好遠

我地剛才係想試時間 3:00 打贏，姐係用2分鐘打贏

咁其實冇乜特別姐

睇啲對話應該有個連登仔去挑機

重有個4星火短啲傷咁低都話勁

升天音好定萬聖節光補好？
兩隻都好靚
邊隻值得升5星？

活動銀章係咪刷中級團戰?

龍化24% EX ID: 188-9790

所以我一直都話doable
只不過第一條片 咩都睇唔到有啲保留

新火法好似好勁 上5星先

我以為係3:00贏，姐係2分鐘

搞錯方向

時間2:00，用3分鐘得

個打法要佢叫怪個下break，冇怪成場玩晒我地試剛才

係,打60場左右先夠1000

寶寶係咪到?

有冇人掛住我

隨機buff都勁？

我已經唔求狗女 70抽冇鳳凰 屌佢老母

咩事

聽日就可以搵幻神抗真龍了

無事啦 你可以退下

你地冇用果D4星護符會唔會賣

9% 又出垃圾暗龍

呢個鐘數有冇巴打打EX

4星火法用落放ai幾勁
自動放buff機

等我刷EX

イサ巴有冇瞓過

就瞓

飛鼠已經用3分鐘ko到真龍!?

刷錢無聊轉隻弓手玩
招蓄力攻擊真係...無得彈

開始悶到GAME都唔想入
入場等到2046先有場
每日又冇體送
單機活動完左出個第一日就拎稱既活動
悶到喊
真係得班傻鳩新手先過唔到
EX都係靠班柒頭先搞到難打
明明就好易打

我有EX 9530304

呢個鐘數有冇人打超風帝?

你開場我就打

0217505

打場

等我再開

咁我返工了

星期六WOR

奴工5.5

得個三萬覺醒石
覺醒四星好定升5星既技好
如覺醒，覺醒邊隻四星好

留啦,你隻隻屬都有
暗就等佢出新角

我就40環停手

都起碼搵到工

極速射哂d體

懶打, 射晒去高級遺跡

係咁auto錢關

之後又要刷羽毛升法杖了

差最後150條

中東劍疊滿2技真係好勁

水同暗都冇乜

教宮夠用啦

升到40 幾，差覺醒

真

打EX, 未滿已經完咗

成日唔龍化係度試輸出

滿左係咪有LAST個下800幾%?

好似冇
冇留意 見到勁多HIT

Deals 4 hits of 170% flame damage to enemies directly ahead, and shoots 3 additional flame blades each dealing 28% flame damage for each time "Radiant Bauble" has been used, to a maximum of 15 additional blades.

4*170+15*28
=1,100%

中級真係好快KO
爆得手+右翼, 完場

加埋應該19 hits

等我數下

應該19 GA啦
再多就過強
隻GAME會好快88

19hit

4層已經19hit

幻覺黎GA咋嘛?

5層都係19hit

我用暴風石試應該唔會有錯

thx

let me try one more

怕有個衝動追中東佬

不用怕
只要課

痴撚線
日文巴真係唔洗瞓
抗眠100%

課左層樓去都未必抽到

課多層

不過我覺得白貓隻SOK劍型D

幾把劍響自己周圍轉下轉下, 又識幫手斬人

所以龍絆仲有大把貨仔出

呢隻咩GAME黎架?
咁似我以前玩果隻白貓既?

無追post.
係咪即係尋日段片應該無開掛, 只係打左3分鐘同打淨3分鐘既誤會?

咪就係白貓lo

笑左

yes

只有弱者先要訓覺.
利申12點頂唔順訓左

佢回應個d態度
呢個世界d人平心靜氣討論下都唔得ge
係都要屌黎屌去先過癮

幾時出人型慕慕呀

有得屌黎屌去點解要平心靜氣

post 2有第2條片
昨天 23:45

5層 19hit
不過如果你開技之前冇普攻一下
有機會會有bug 飛劍會冇計傷

屌你
隻驚啲女角一係就鍾意男主
一係就J女主
但係啲男角多數都鍾意男主
兩條友玩哂

Btw 女主fans

Deals 4 hits of 170% flame damage to enemies directly ahead, and shoots 3 additional flame blades each dealing 28% flame damage for each time "Radiant Bauble" has been used, to a maximum of 15 additional blades.

This one is right.

1100%

你有成個國家又有十幾條龍既話都大把女痴落你度, 隻驚算寫實.
Btw邊個係女主角? Fat Notte?

4個buff 2個攻 2個防
其實幾勁
加25%勁到傻

每個月推高75%傷害
出夠1年就有2000%了

招技只要2590SP 尊1技要4500SP

用緊咩武？

如果中東佬 變成囡囡應該大把人追

4個人都帶有冇得疊

武唔會影響 我睇wiki再自己試下

可以

升火法定火苦好
冇得both

同台他隻4100戰火法打過幾場
雖然唔夠輸出
但係有BUFF幾乎成隊不死

諗緊第二把屬武投資去邊好

又係火屬好似制唔過

唔想亂點人
我自己覺得火斧比較少人用 但係打真龍係好好用

火法遠距輕鬆
火斧埋身肉搏

me2
我估下條應該係水真龍
風角又只係升咗垃圾弓

女主一定係水主啦
乜鳩野故事都關佢同男主事

斧儲龍儲技慢
係真龍時間太長先有火斧

女女整廢小小
再出d屈機大叔

想玩弓
但唔想用難忍弓

要諗定邊個玩補

巴打補師專精

首先要出隻勁GE風補4星

war3 reforged

有無人打夠左1000 1000 3000
但唔夠戰貨換最後一條龍
我打完左仲未見到最後果條龍

真水免曬力架D暈力架仲會有咩用

每次都換晒先reset?

屌,好提子之前練男煮既果位巴打
把劍可以直接俾中東佬用
我練左火短搞到整唔到把劍俾佢了

wrong channel?
點睇網易diablo, 我已經dislike左

未必 官方知道弓特別廢
我估真水龍應該唔會免疫到暈or毒

防冰

唔免疫4隻不停暈到完場
不過唔夠傷

應該用嚟斷技
我估紫水圈全圖 要有弓斷技
maybe ff too much

係,屌蠢左應該唔好貪果D垃圾
依家仲要繼續打反而浪費體

水龍好似得濕,無冰喎

3星定4星有隻小飛馬咁既樣

通常未夠都已經換哂龍

唔知點解中東佬真係越用越有味道
好想整把劍俾佢
但無理由整2把5星火屬武

抽到龍就RESET就唔會有呢個問題
係啲人貪唔知咩死都唔肯RESET就會有呢個問題

怕什麼,打450萬爆左佢

我仲未抽戰貨
睇下打完3000金+1000銀+1000銅有幾多再抽下
應該抽到龍就reset
張卡唔抽都夠5張

不過呢條龍加血都冇鳩用既

都要換住先ga啦
睇下幾時有隻角色係
hp愈高, 攻擊力愈高

我頭兩輪換晒先reset, 岩岩開始第三輪.
宜家D章係400, 400, 1500.
睇黎真係打齊章都換唔晒

出隻強勁水補已經有用

是但整住把5星2階0突俾佢玩住算

話唔定之後抽50下就中龍

食金剛晶

到時有真5星龍啦
仲用呢條咩

打得入就係.....

我都想每日肝24小時

幾時先有無限體

唔會有, 除非買體買毛
一係玩多幾隻帳號

過左真龍可以棄驚

已經冇人可以再迫害我了

人生好冇趣了

咁你有5次要棄
當你棄到第5次
就會出究極真龍

之後出巴哈

出左bi先

仲差三百幾羽毛

下晝打暗遺

已經準備all煙

已停止升階
全因30%HP龍DLLM!

魔角應該ALLIN邊個

一定係暗弓，其他我也想屌

幾日前終於抽到個阿伯轉練佢定練返邊隻4星好？

練11月中抽返黎個隻5星暗角

暗得一隻法師

等聖誕限角

屌你老母

11月中~尾= daoko暗角
聖誕節=聖誕樹=木=風角

暫時雷曼苦主叫做最好用暗屬

好好吖 有3000露

點解街場班撚屌咁中意打翼

有得疊
仲有上限

你要多謝巴哈某篇文啦
仲要好多人LIKE

加HP MAX加到幾多%先會停?

真風唔係應該用尊咩
100%防暈

FF緊真水龍用咩風角好

風斧

武藏

補師呢

應該得光補
唔使補啦
只有廢柴先需要補
利申:我係廢柴

風無4星奶
咁下次活動送果隻好大機會係

真水龍: 開場海嘯
全員大扣血 + 濕身

把5星2階魔杖用耐咗唔捨得升3階

升完再勁D wo
點解唔升?

今日有冇識打嘅打真龍?

日文巴 準備12點
你瞓下啦好唔好

升完其他屬法師就用唔到招補血技
天音

5星2階4突lv100 : 433攻

5星3階0突lv80 : 454攻 (人武同屬x1.5 : 681攻)

你有道理
升多把5星2階0突用住先lo

光斧bb世界第一！！！！

EX不死仲有冇人打
142-7229

想打但打唔到

又唔瞓

唔識打得唔得

今日應該開兩圍都得

我見佢尋日都好似冇瞓咁

有冇人升左4星火法?
我見街場好多有卡第一下都頂唔到

頂真風龍 / RAID BOSS?

真風龍

1547087 -1補 真龍

ex不死 -2
2438422

遠攻防低啲 應該要火鳥撐到2000+血?

火
5星得中東佬
4星得火主同兔短
係咪可以暫時放棄真風龍

利申 唔夠覺醒之露升火主上5星

我有瞓㗎

Sorry 再黎
2279075

又出現了

1000